南亞賊油麻地偷生果用鎅刀傷人被捕

巴籍漢(左)涉偷生果(右)及傷人被捕。

南亞賊油麻地偷生果傷人被捕。下午1時許，一名巴基斯坦男子途經新填地街一生果檔，隨手攞起一個番石榴，未有付款便放落口食，姓張檔主發現追問，雙方發生激烈糾纏，期間張不慎撞向一輛手推車，致腳傷「拗柴」，巴漢見狀即拔足逃走。

適時，對面雞蛋檔一名姓鄧檔主見狀，即協助追截，雙方跑約百米至渡船街及西貢街交界，巴籍漢遭追及與鄧肉搏，混亂間有人取出一把鎅刀施襲，鄧猝不及防左前臂中刀，巴籍漢隨即脫下外套赤膊逃走，多名街坊此時尾隨大嗌「捉賊」，有人協助報警。

巴籍漢逃至約200米外近文匯街，一隊機動部隊警員接報趕至，迅即將疑犯制服。事件中2名檔主受傷，需送院治理，現場遺下血漬及牛仔褸。警方初步調查後，以涉嫌盜竊及傷人，將該名巴籍漢拘捕。

南亞狗又拎一分

一日一單
有上報

如果張超雄唔出嚟賠兩位檔主嘅醫藥費,就唔好怪人狙擊佢啦

蝻亞裔靠雙手打出一片天
值得支持

順便反蝗反蝻一齊反